大新 VS 東亞 Back office offer 揀邊個？

(幫Fd 問)

朋友本身做緊BEA back office officer...
做過兩條Sub Team，加埋差唔多做左5年了，
係佢第一間銀行工黎嘅。

佢上個月去左大新見工，拎到個Assistant manager offer
人工：40k x 12+bonus (20% increment for package)
有新野學（某個analysis model），自己係BEA 因為唔係個條sub team 所以無做過，但人地肯俾機會佢升職加人工過黎學野。
本來簽左E-contract accept 左架啦，

但今日BEA 俾Counter offer 佢（仲係口頭offer）
人工一樣，老細話可以俾佢學新野，
Title 應該都有得升（未知幾時）。
但因為做同大新同樣Model 嘅Team 太chur(收10點)
所以佢留低都唔會學到呢種technique。
Given that 個model 間間銀行都會用嘅。

佢份人比較Stable，諗住Take 左offer 就留3-5年。
佢依家好似想留低多D,
大家覺得揀邊個好?

P.s. 聽聞BEA 試過開空頭支票最後無加人工
同埋BEA 今年生意差到班Sales 可能無Bonus
但佢對開d 同事有感情

究竟呢個時勢係一動不如一靜，定試下新野好？

長文但推

而加啲時勢簽晒約唔好轉 另外一邊淨係口頭講

即係去簽左約個間新公司？

新公司駛唔駛收十點

請問係做邊一範

唔駛，老細話通常準時收工

講左出黎應該被人知佢係邊個
你估下啦

話
俾我會揀早收果個

大新back office , sales都係全行turn over最大
做過2年

咁又未必

大新back office 日日8點幾9點仲係度send email, 分行sales(計埋bm) 就次次經過都唔同人

credit risk modeling?
如果係嘅，大新嗰post聽講伏伏地，個post上年有個做左幾個月就走左。
而我應該係個post嘅第一個有offer嘅人，但reject左
個post出左成年幾，應該都伏架啦

Bea嗰條team就要求勁高，有phd去in都唔請
你個fd應該都難internal transfer去

做緊agent，想知多d banking/finance middle back office 既行情可以tg我

大新AM title都出到40k算幾好pay
但係大新credit risk modelling長年都有job ad

呢個真,
大行AM都係3X 廿尾都有

一定唔好take counter offer..

新工頂唔住再轉仲好

title 都有inflation 啦

外資跟本一入去做都am

應該伏黎